又有隻支那狗做柱狗

屌你老母咩，點企呀仆街
啲頭髮又掃下掃下咁

屌你老母
支那賤種